手足小心 8月8 號可能有大陸人落嚟打人

我click 咗入藍絲親戚轉載嘅陳淨心愛港行動專頁
然後見到一個叫羅力嘅網民貼咗兩張cap圖
內容係改哂八號嚟香港掃獨
未能fact check
手足小心

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車